搭船既小心呀！中環6號碼頭大量狗

小心！

推

Push

推！有狗！小心

推！